有冇人會趁而家團費機票平照去？

有冇人會趁而家團費機票平
4、5月照去？
本來預去韓國 見都真係好抵

唔見得香港特別安全
但當然唔會去韓國伊朗大陸

諗住四月尾去英國，但唔見好平

4月尾英國應該多人病過香港

其實新年個時想買，但咁啱一爆就冇再計劃。
變左假就請左(消假好煩)